蕭生有嘢同泛民講

tweet

法子係雞

泛民簡直係污辱啲選民

守你老母

agger喎又

民主派最黑暗的一天

係真
但燒山係小氣

關咩事
我而家好憎共產黨又係小氣？

佢算客氣

面就人哋比，假就自己丟

守？守你老母咩！

5毛 pr 分化

做乜鳩？

隔離有光環吹奏post

林卓廷做乜要發脾氣

第一次撐燒山

燒山難得值得讚

真

駁唔到

一早辭味型加有效囉依家無阻嚇性，仲益對家。但我都欣賞佢地辭。

佢縮喺台灣最醒

泛粉左膠潛左咁耐水
終於有得衝晒出黎圍爐洗地

柒係真嘅，但係最後都叫有返啲骨氣

今時今日撐泛民果d真係弱智

笑左 呢道氣應該忍左幾十年

咁蕭生又無講錯wo, 一早聽民意唔接受委任直頭贏掌聲添，而家真係無話錯泛民，抵屌啦

蕭生好鬼得意 同貼地

咁老仲成身apple又睇韓劇

話佢傻就一定唔係

幾十年前hku又最佳編劇 醒過好多人

人生行得太快

老左等死9up下 又鐘意認屎認屁

唔知蕭瑤瑤係點成長

日日讀4書5經先比訓教咩

一早辭咪型囉

呢四隻字佢自己都啱用

宜家辭只係為左唔洗被DQ
下屆有得繼續選
一年換四年

Lm 睇燒山俾人話係熱狗

隔黎post話人笑飯民都係五毛呀，老燒實係當中一員啦

泛民歸隊

今次冇講錯

老燒不嬲同飯民唔熟嫁

又黎

呢句岩佢自己多d。成日估錯

守你老母咩x2

次次都有飯民打手，做岩一次就鬼吊咁撚嘈，衰撚咗，即時潛水，吊

今次終於做啱咗

呢下我buy燒山

燒山好嘢

不自覺地笑左

燒山其實同d小粉紅有咩分別,香港有事就走去台灣,咁撚關心香港就返黎啦

唔好咁講
有咩選民先有咩代議士

燒山一早講咗

燒山：泛民接受委任即係代表香港一切正常 國際線玩完

返嚟做乜鳩？
博拉？

呢隻老狐狸 騎牆派

精過冇尾蛇

信佢嗰啲真係弱智

拉咩?條友自己移民去台灣,又唔係流亡

立法會就搞掂晒，依家可以隨時向學校同傳媒埋手。
再睇下bbc話國安熱線有1000個報料，你真係以為普通人冇事？

咁又係..港台單野令人好不安.